    managed implementation in class zbp_i_pl_head_tp unique;
    strict;

    define behavior for ZI_PL_HEAD_TP alias Plist
    persistent table zpl_tab_head
    lock master
    early numbering
    authorization master ( instance )
    etag master LoclChangedAt
    {
      field ( readonly ) Plist, Status, CreatedAt, CreatedBy, ChangedAt, ChangedBy, LoclChangedAt;
      field ( mandatory ) PlateNo;
      create;
      update;
      delete;

      validation ValidatePlate on save { field PlateNo; create; }
      determination SetInitialStatus on modify { create; }
      determination PopulateVehicleDetails on modify { create; field PlateNo; }
      determination SetCreateStatus on modify { create; field PlateNo, EquipType; }
      action (features : instance) SetStatusComplete parameter za_status result [1] $self;

      static factory action CreateNewLicense [1];
      static factory action CreateNewCR [1];

      mapping for zpl_tab_head {
       Plist = plist;
       Name = name;
       PlateNo = plate_no;
       EstChgReq =  est_chg_req;
       PlateInd = plate_ind;
       CRInd = cr_ind;
       PlistFinal = plist_final;
       Qty = qty;
       Unit = unit;
       Division = division;
       Owner = owner;
        Zzuser = zzuser;
        YearOfConst = year_of_const;
        ExpDate = exp_date;
        KmReading = km_reading;
        ActConfig = act_config;
        EquipConCode = equip_con_code;
        AllocCode = alloc_code;
        EquipType = equip_type;
        Description = description;
        Diso = diso;
        DisoOptions = diso_options;
        LogCatg = log_catg;
        Comments = comments;
        RefFile = ref_file;
        Attachmnt = attachmnt;
        Status = status;
        ApprovedBy = apprv_by;
        ProcFileNo = proc_file_no;
        ContractNo = contract_no;
        ProcurementDate = procurement_dt;
        DeliveryDate = delivery_dt;
        CreatedBy = created_by;
        CreatedAt = created_at;
        ChangedBy = changed_by;
        ChangedAt = changed_at;
        LoclChangedAt = locl_changed_at;
      }
    }